老豆教仔影相班陷家產搞撚完程班長未

屌你老母自己亂受啲讀者9up投稿之後仲jer 住人黎咬
成班撚樣唔死都無用

同熱狗個垃圾page 一齊趁地淋啦仆街